有無人知今日元朗變成點

啲店舖有無開返？人流有無多返啲 定好似琴日咁☹️☹️

元朗廣場開哂鋪咁制

我朋友做賣衫 都有開鋪 好似回復正常咁

元朗本身有黑好正常 唔好當屯元天個個林善

不過尋日吹到咁行兩邊開拖 你唔拉閘係咪搵自己黎搞

我自己都係住屯天元個邊 只係想知適唔適合返工 因為得我一個人